老老柒柒，依個post可能係今年最有價值既post

聽日又係一年一度marvel重量級電影上映既日子
唔知上年有幾多個人中左clickbait
睇左d唔應該睇既野
eg.個post第一句就講死剩第一代Avengers

今年我為左全人類着想
專登出post提提大家
由聽日起即刻同我del左連登app
番到屋企都熄左個上網佢
直到睇左endgame先可以做番現代人

另外出到街都唔好掉以輕心
上年我就係行行下街被路人甲劇透左avengers死q哂
所以係到提埋各位行街記得戴番個耳筒仔保平安

最後如果今年我再被人劇透到
我一定會癲左

Support